太子警察遊樂會酒牌續期 酒牌局接10宗反對質疑常有黑社會出入

位於太子西洋菜街北的警察體育遊樂會近年花費近3億元翻新，一樓設有酒吧區、二樓餐飲部有中式酒樓和西餐廳營業。酒牌局今早審議遊樂會的酒牌續期申請，主席黃江天表示收到約10宗市民反對申請，原因包括質疑經常有與三合會成員關係密切人士出入遊樂會、擔心有警員受酒精影響加劇警暴，執法時情緒失控，為市民安全帶來極大隱憂，以及醉酒嘈音問題使太子區品流複雜。亦有市民批評，遊樂會「有煙有酒有麻雀」，警務人員娛樂荒淫，反問「點解唔玩吓康樂棋，跳吓社交舞呢？」

牌照申請人遊樂會人事部經理何志強出席會議，逐一否認指控，他表示會所不對外開放，出入成員為現職、退休警務人員以及其親友，警隊有守則防範警員結交黑社會人士，否則會遭受紀律處分。但他承認，會所未有核實警員親友身份，自言「睇唔穿一個人嘅內心」，基於投訴人亦未能提出證據，認為有關三合會指控不成立。

何又指，警隊有內務守則確保警員不可宿醉當值，遊樂會已獲發酒牌多年，以他所知，過往未曾有不良紀錄。他稱，酒精飲品佔餐廳營業額少於10%，「冇話好似其他酒吧咁，會請個拳手返嚟賣酒」，餐廳職員會適時勸喻「唔飲得」顧客節制，以他了解，退休警務人員亦相當崇尚健康。

但酒牌局成員李楸夏質疑，何作為持牌人，警方過去5次巡查中3次都不在場，因其上班時間為上午8時半至晚上6時，「餐廳最繁忙嗰時你都唔喺度」，遊樂會應考慮設副持牌人應付突發情況。何回應指，自己經常做「義工」加班，上班時間實際上更長。

會議上，警方和食環署亦有派職員列席，雙方均表示對申請沒有異議。黃江天指，遊樂會應考慮為酒牌申請副持牌人，委員會閉門商討後將於今午4時於網上公佈結果，如申請獲批酒牌可獲延續兩年。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

輔狗其實都入得

本身已經係黑社會

黑社會

得10個投訴？
有無咁少

你叫鄉黑強自已紀律處分自已!?

基本上出得通知申請酒牌
即係酒牌局基本上批左,睇下有冇人反對咁解

又三億

原因包括質疑經常有與三合會成員關係密切人士出入遊樂會、擔心有警員受酒精影響加劇警暴，執法時情緒失控，為市民安全帶來極大隱憂，以及醉酒嘈音問題使太子區品流複雜。亦有市民批評，遊樂會「有煙有酒有麻雀」，警務人員娛樂荒淫，反問「點解唔玩吓康樂棋，跳吓社交舞呢？」

會唔會撞到721班人出入？

遲下會唔會包埋叫雞津貼 定一早已經有

返中國同公安武警交流
夜晚你估會去邊

5點，有結果未？